世界第一飲品！！！

一定係熱奶茶，無之一！！！

凍都正

凍OT

朝早飲完 好快肚痛有屎屙

喜茶屌打 一日三杯

飲咁多,就算唔係支那野都仆街死得啦

三杯屎水？

咖啡

冬天飲無咁正，熱就幾時飲都正

喜茶係飲品？ 唔係飲品「店」喎

食完lunch 飲多杯，又有得屙好撚正

不服來辯

製造賢石之石

自膠 賢者之石

清腸胃

真係好撚正

服

H2O